[請勿j林鄭與大波嬅] 錫菲聯 對 利物浦

鳩Topic

FSG死全家呢？

Block樓主

屌開過啦個topic低質到

J777無罪
屌大波驊有理

屌！
又要打J！

下個Po再入

好撚羨慕啲大波妹

樓豬係on9仔

介紹比大家

我都係

屌你

包保大家j出血

屌你老味, 入黎中伏嘅仆街

第一版就污煙瘴氣

開過個啦

你開啦